No one told you when to run, you missed the starting gun

The sun is the same in a relative way, but you're older
Shorter of breath and one day closer to death

ok

有pink floyd就俾個正評先